朗屏地鐵有狗

E 出口有班狗拉哂封鎖線
有隻狗同狗鐵職員傾密計
其他出口就唔清楚
咩事？